msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: CarForYou\n"
"POT-Creation-Date: 2019-08-07 14:57+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2020-02-21 14:57+0530\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: style.css\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: ko\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: 404.php:50
msgid "Back To Home"
msgstr "홈으로 돌아가기"

#: blog-left-sidebar.php:53 blog-left-sidebar.php:91 blog-right-sidebar.php:47
#: blog-right-sidebar.php:83 functions/basic-functions.php:80
#: functions/blog-style.php:35 functions/blog-style.php:74
#: functions/blog-style.php:118 functions/blog-style.php:152
#: functions/blog-style.php:211 functions/blog-style.php:308
#: functions/blog-style.php:423 functions/blog-style.php:518
msgid "Comments"
msgstr "댓글"

#: blog-left-sidebar.php:106 functions/basic-functions.php:86
msgid "Read More"
msgstr "더 보기"

#: car-listing-grid-page.php:37 car-listing-page.php:61 search-auto.php:272
#: single-type-term.php:52 type-of-car-temp.php:79
msgid "Listings"
msgstr "리스트"

#: coming-soon.php:37
msgid "Send Message"
msgstr "메시지 보내기"

#: comments.php:46
msgid "Comments are closed."
msgstr "댓글이 닫혔습니다."

#: functions.php:93
msgid "primary Menu"
msgstr "기본 메뉴"

#: functions.php:94
msgid "Secondary Menu"
msgstr "보조 메뉴"

#: functions.php:117
msgid "CarForYou Main Sidebar"
msgstr "CarForYou 메인 사이드 바"

#: functions.php:130
msgid "CarForYou Footer Widget"
msgstr "CarForYou 바닥 글 위젯"

#: functions.php:175 functions.php:181
msgid "f"
msgstr "f"

#: functions.php:177
msgid "t"
msgstr "{FF52} t"

#: functions.php:179 functions.php:183
msgid "l"
msgstr "l"

#: functions.php:259
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: functions.php:260
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: functions.php:266
msgid "Posts navigation"
msgstr "글 탐색"

#: functions.php:323
msgctxt "Previous post link"
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: functions.php:324
msgctxt "Next post link"
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: functions.php:336
msgid "Comment navigation"
msgstr "댓글 탐색"

#: functions.php:340
msgid "Older Comments"
msgstr "이전 댓글"

#: functions.php:343
msgid "Newer Comments"
msgstr "최근 댓글"

#: functions.php:462
msgctxt "Lato font: on or off"
msgid "on"
msgstr "켜기"

#: functions/auto-mata.php:19
msgid "Miles"
msgstr "마일"

#: functions/auto-mata.php:21
msgid "km"
msgstr "km"

#: functions/auto-ajax-data.php:13
msgid "Select Model"
msgstr "모델 선택"

#: functions/auto-detail-fun.php:32
msgid "Financing Calculator"
msgstr "자동차 할부 계산기"

#: functions/auto-detail-fun.php:39
msgid "Vehicle Price"
msgstr "차량 가격"

#: functions/auto-detail-fun.php:47
msgid "Down Payment"
msgstr "다운페이"

#: functions/auto-detail-fun.php:49 functions/auto-detail-fun.php:69
msgid "%"
msgstr "%"

#: functions/auto-detail-fun.php:54
msgid "10"
msgstr "10"

#: functions/auto-detail-fun.php:57
msgid "20"
msgstr "20"

#: functions/auto-detail-fun.php:60
msgid "30"
msgstr "30"

#: functions/auto-detail-fun.php:67
msgid "Annual Rate"
msgstr "연율"

#: functions/auto-detail-fun.php:75
msgid "Period in Month"
msgstr "월의 기간"

#: functions/auto-detail-fun.php:80
msgid "12 Month"
msgstr "12 개월"

#: functions/auto-detail-fun.php:83
msgid "18 Month"
msgstr "18 개월"

#: functions/auto-detail-fun.php:86
msgid "24 Month"
msgstr "24 개월"

#: functions/auto-detail-fun.php:93
msgid "Calculator"
msgstr "계산기"

#: functions/auto-detail-fun.php:99
msgid "Monthy Payment"
msgstr "월별 결제"

#: functions/auto-detail-fun.php:104
msgid "Total Interest"
msgstr "총이자"

#: functions/auto-detail-fun.php:109
msgid "Total Amount Pay"
msgstr "총액 지불"

#: functions/auto-detail-fun.php:141
msgid "New"
msgstr "신규"

#: functions/auto-detail-fun.php:146 functions/auto-function.php:99
#: functions/basic-functions.php:248 functions/basic-functions.php:324
#: functions/basic-functions.php:404 functions/basic-functions.php:459
#: functions/list-page-fun.php:133 functions/list-page-fun.php:223
#: functions/list-page-fun.php:395 functions/list-page-fun.php:523
#: functions/list-page-fun.php:1023 functions/list-page-fun.php:1315
#: functions/search-page-style.php:29 functions/search-page-style.php:70
#: phone-rival.php:25 phone-rival.php:74 phone-rival.php:189
msgid "Compare"
msgstr "비교"

#: functions/auto-detail-fun.php:294
msgid "Total Miles"
msgstr "총 천"

#: functions/auto-detail-fun.php:296
msgid "Total Kilometres"
msgstr "총 킬로미터"

#: functions/auto-detail-fun.php:309 functions/auto-detail-fun.php:1198
msgid "Reg.Year"
msgstr "등록 년도"

#: functions/auto-detail-fun.php:317 functions/auto-detail-fun.php:448
#: functions/auto-detail-fun.php:1206 functions/auto-detail-fun.php:1325
#: phone-rival.php:150
msgid "Fuel Type"
msgstr "연료 종류"

#: functions/auto-detail-fun.php:325 functions/auto-detail-fun.php:1214
msgid "Transmission"
msgstr "변속기"

#: functions/auto-detail-fun.php:333 functions/auto-detail-fun.php:1222
msgid "Engine"
msgstr "기관"

#: functions/auto-detail-fun.php:341 functions/auto-detail-fun.php:1230
msgid "Seats"
msgstr "자리"

#: functions/auto-detail-fun.php:354 functions/auto-detail-fun.php:1243
msgid "Vehicle Overview"
msgstr "차량 개요"

#: functions/auto-detail-fun.php:357 functions/auto-detail-fun.php:469
#: functions/auto-detail-fun.php:1246 functions/auto-detail-fun.php:1337
#: phone-rival.php:175
msgid "Technical Specification"
msgstr "기술 사양"

#: functions/auto-detail-fun.php:360 functions/auto-detail-fun.php:545
#: functions/auto-detail-fun.php:1249 functions/auto-detail-fun.php:1403
#: phone-rival.php:239
msgid "Accessories"
msgstr "액세서리"

#: functions/auto-detail-fun.php:394 functions/auto-detail-fun.php:1273
msgid "Basic Information"
msgstr "기본 정보"

#: functions/auto-detail-fun.php:400 functions/auto-detail-fun.php:1279
#: phone-rival.php:114
msgid "Vehicle Condition"
msgstr "차량 상태"

#: functions/auto-detail-fun.php:412 functions/auto-detail-fun.php:1288
#: phone-rival.php:120
msgid "Brand"
msgstr "브랜드"

#: functions/auto-detail-fun.php:418 functions/auto-detail-fun.php:1294
#: phone-rival.php:132
msgid "Model"
msgstr "모델"

#: functions/auto-detail-fun.php:430 functions/auto-detail-fun.php:1307
#: phone-rival.php:126
msgid "Model Year"
msgstr "모델 연도"

#: functions/auto-detail-fun.php:436 functions/auto-detail-fun.php:1313
#: phone-rival.php:138
msgid "No. of Owners"
msgstr "소유자 수"

#: functions/auto-detail-fun.php:442 functions/auto-detail-fun.php:1319
#: phone-rival.php:144
msgid "KMs Driven"
msgstr "구동되는 KM"

#: functions/auto-detail-fun.php:475 functions/auto-detail-fun.php:1343
#: phone-rival.php:183
msgid "Engine Type"
msgstr "엔진 타입"

#: functions/auto-detail-fun.php:481 functions/auto-detail-fun.php:1349
msgid "Engine Description"
msgstr "a엔진 설명엔진 설명"

#: functions/auto-detail-fun.php:487 functions/auto-detail-fun.php:1355
#: phone-rival.php:196
msgid "No. of Cylinders"
msgstr "실린더 수"

#: functions/auto-detail-fun.php:493 functions/auto-detail-fun.php:1361
#: phone-rival.php:202
msgid "Mileage-City"
msgstr "마일리지 도시"

#: functions/auto-detail-fun.php:499 functions/auto-detail-fun.php:1367
#: phone-rival.php:208
msgid "Mileage-Highway"
msgstr "마일리지 하이웨이"

#: functions/auto-detail-fun.php:505 functions/auto-detail-fun.php:1373
#: phone-rival.php:214
msgid "Fuel Tank Capacity"
msgstr "연료 탱크 용량"

#: functions/auto-detail-fun.php:511 functions/auto-detail-fun.php:1379
#: phone-rival.php:220
msgid "Seating Capacity"
msgstr "수용 인원"

#: functions/auto-detail-fun.php:517 functions/auto-detail-fun.php:1385
#: phone-rival.php:226
msgid "Transmission Type"
msgstr "변속기 유형"

#: functions/auto-detail-fun.php:551 functions/auto-detail-fun.php:1408
msgid "Cruise Control"
msgstr "크루즈 컨트롤"

#: functions/auto-detail-fun.php:560 functions/auto-detail-fun.php:1416
msgid "Electrically folding doors mirrors"
msgstr "전기 접이식 도어 미러"

#: functions/auto-detail-fun.php:568 functions/auto-detail-fun.php:1423
msgid "Heated exteriors mirrors"
msgstr "가열 된 외부 거울"

#: functions/auto-detail-fun.php:576
msgid "Electric windows front+rear"
msgstr "전기 창문 앞 + 뒤"

#: functions/auto-detail-fun.php:584
msgid "Leather Furnishing"
msgstr "가죽 가구"

#: functions/auto-detail-fun.php:592
msgid "Armrest for"
msgstr "팔걸이"

#: functions/auto-detail-fun.php:600
msgid "Rain Sensor"
msgstr "레인 센서"

#: functions/auto-detail-fun.php:608
msgid "Start/Stop System"
msgstr "시스템 시작 / 중지"

#: functions/auto-detail-fun.php:616
msgid "Gear lever covered with leather"
msgstr "가죽으로 덮인 기어 레버"

#: functions/auto-detail-fun.php:624
msgid "Automatic Climate Control"
msgstr "자동 기후 제어"

#: functions/auto-detail-fun.php:632
msgid "Electrically adjustable door mirrors"
msgstr "전기적으로 조절 가능한 도어 미러"

#: functions/auto-detail-fun.php:640
msgid "Central door locking with remote control"
msgstr "리모컨으로 중앙 도어 잠금"

#: functions/auto-detail-fun.php:648
msgid "Seat Heating"
msgstr "좌석 난방"

#: functions/auto-detail-fun.php:656
msgid "Leather Steering Wheel"
msgstr "가죽 스티어링 휠"

#: functions/auto-detail-fun.php:664
msgid "Light sensor"
msgstr "광 센서"

#: functions/auto-detail-fun.php:672
msgid "Sports Suspension"
msgstr "스포츠 서스펜션"

#: functions/auto-detail-fun.php:688
msgid "Tinted and heat-resistant glass"
msgstr "착색 및 내열 유리"

#: functions/auto-detail-fun.php:696
msgid "ABS"
msgstr "ABS"

#: functions/auto-detail-fun.php:704
msgid "Airbag Passenger"
msgstr "에어백 승객"

#: functions/auto-detail-fun.php:712
msgid "Alarm System"
msgstr "알람 시스템"

#: functions/auto-detail-fun.php:720
msgid "Isofix (Child Seat Confirmation)"
msgstr "Isofix (어린이 시트 확인)"

#: functions/auto-detail-fun.php:728
msgid "Traction Control"
msgstr "트랙션 컨트롤"

#: functions/auto-detail-fun.php:736
msgid "Airbag Driver"
msgstr "에어백 드라이버"

#: functions/auto-detail-fun.php:744
msgid "Side Airbags"
msgstr "사이드 에어백"

#: functions/auto-detail-fun.php:752
msgid "ESP"
msgstr "ESP"

#: functions/auto-detail-fun.php:760
msgid "Rear Parking Sensors"
msgstr "후방 주차 센서"

#: functions/auto-detail-fun.php:768
msgid "Bi Xenon Headlights"
msgstr "바이 제논 헤드 라이트"

#: functions/auto-detail-fun.php:776
msgid "LED Daytime running lights"
msgstr "LED 주간 야간 항행 등"

#: functions/auto-detail-fun.php:784
msgid "LED tail lights"
msgstr "LED 테일 라이트"

#: functions/auto-detail-fun.php:792
msgid "Front Fog Lights"
msgstr "전방 안개등"

#: functions/auto-detail-fun.php:800
msgid "Headlights Washers"
msgstr "헤드 라이트 와셔"

#: functions/auto-detail-fun.php:808
msgid "Sports Package"
msgstr "스포츠 패키지"

#: functions/auto-detail-fun.php:816
msgid "Alloy Wheels"
msgstr "합금 휠"

#: functions/auto-detail-fun.php:824
msgid "Maintenance History Present"
msgstr "유지 보수 내역"

#: functions/auto-detail-fun.php:832
msgid "Particle Filter"
msgstr "입자 필터"

#: functions/auto-detail-fun.php:840 functions/auto-detail-fun.php:1431
#: phone-rival.php:247
msgid "Air Conditioner"
msgstr "에어컨"

#: functions/auto-detail-fun.php:848 functions/auto-detail-fun.php:1439
#: phone-rival.php:253
msgid "AntiLock Braking System"
msgstr "안티 록 브레이크 시스템"

#: functions/auto-detail-fun.php:856 functions/auto-detail-fun.php:1447
#: phone-rival.php:259
msgid "Power Steering"
msgstr "파워 스티어링"

#: functions/auto-detail-fun.php:864 functions/auto-detail-fun.php:1455
#: phone-rival.php:265
msgid "Power Windows"
msgstr "파워 윈도우"

#: functions/auto-detail-fun.php:872 functions/auto-detail-fun.php:1463
#: phone-rival.php:271
msgid "CD Player"
msgstr "CD 재생기Name"

#: functions/auto-detail-fun.php:880 functions/auto-detail-fun.php:1471
#: phone-rival.php:277
msgid "Leather Seats"
msgstr "가죽 좌석"

#: functions/auto-detail-fun.php:888 functions/auto-detail-fun.php:1479
#: phone-rival.php:283
msgid "Central Locking"
msgstr "중앙 잠금"

#: functions/auto-detail-fun.php:896 functions/auto-detail-fun.php:1487
#: phone-rival.php:289
msgid "Power Door Locks"
msgstr "파워 도어록"

#: functions/auto-detail-fun.php:904 functions/auto-detail-fun.php:1495
msgid "Brake Assist"
msgstr "브레이크 어시스트"

#: functions/auto-detail-fun.php:912 functions/auto-detail-fun.php:1503
msgid "Driver Airbag"
msgstr "운전자 에어백"

#: functions/auto-detail-fun.php:920 functions/auto-detail-fun.php:1511
msgid "Passenger Airbag"
msgstr "여객 에어백"

#: functions/auto-detail-fun.php:928 functions/auto-detail-fun.php:1519
msgid "Crash Sensor"
msgstr "충돌 센서"

#: functions/auto-detail-fun.php:936 functions/auto-detail-fun.php:1527
msgid "Engine Check Warning"
msgstr "엔진 점검 경고"

#: functions/auto-detail-fun.php:944 functions/auto-detail-fun.php:1535
msgid "Automatic Headlamps"
msgstr "자동 헤드 램프"

#: functions/auto-detail-fun.php:1000 functions/auto-detail-fun.php:1592
msgid "Watch Video"
msgstr "영상 보기"

#: functions/auto-detail-fun.php:1649 functions/search-filter.php:137
#: functions/search-filter.php:297 functions/search-filter.php:518
#: functions/theme-options.php:1920
msgid "Search Car"
msgstr "차량 찾기"

#: functions/auto-function.php:88
msgid "Compared Auto"
msgstr "자동 비교"

#: functions/auto-function.php:102
msgid "Clear All"
msgstr "모두 지우기"

#: functions/auto-function.php:137
msgid "Sort by:"
msgstr "정렬 기준 :"

#: functions/auto-function.php:151
msgid "Sort Listing"
msgstr "목록 정렬"

#: functions/auto-function.php:154
msgid "A-Z"
msgstr "A-Z"

#: functions/auto-function.php:157
msgid "Price (Low to High)"
msgstr "가격순(오름차순)"

#: functions/auto-function.php:160
msgid "Price (High to Low)"
msgstr "가격순(내림차순)"

#: functions/auto-function.php:163
msgid "Newest Items"
msgstr "최신 항목"

#: functions/auto-function.php:166
msgid "Oldest Items"
msgstr "가장 오래된 아이템"

#: functions/blog-style.php:203 functions/blog-style.php:300
#: functions/blog-style.php:415 functions/blog-style.php:510
msgid "Featured"
msgstr "추천"

#: functions/blog-style.php:234 functions/blog-style.php:323
#: functions/blog-style.php:444 functions/blog-style.php:537
msgid "Pages:"
msgstr "페이지:"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:334
msgid "Install Required Plugins"
msgstr "필수 플러그인 설치"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:335
msgid "Install Plugins"
msgstr "플러그인 설치"

#. translators: %s: plugin name.
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:337
#, php-format
msgid "Installing Plugin: %s"
msgstr "플러그인 설치 중: %s"

#. translators: %s: plugin name.
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:339
#, php-format
msgid "Updating Plugin: %s"
msgstr "플러그인 업데이트중: %s"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:340
msgid "Something went wrong with the plugin API."
msgstr "플러그인 API에 문제가 발생했습니다."

#. translators: 1: plugin name(s).
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:355
#, php-format
msgid ""
"The following plugin needs to be updated to its latest version to ensure "
"maximum compatibility with this theme: %1$s."
msgid_plural ""
"The following plugins need to be updated to their latest version to ensure "
"maximum compatibility with this theme: %1$s."
msgstr[0] ""

#. translators: 1: plugin name(s).
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:361
#, php-format
msgid "There is an update available for: %1$s."
msgid_plural "There are updates available for the following plugins: %1$s."
msgstr[0] ""

#. translators: 1: plugin name(s).
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:367
#, php-format
msgid "The following required plugin is currently inactive: %1$s."
msgid_plural "The following required plugins are currently inactive: %1$s."
msgstr[0] ""

#. translators: 1: plugin name(s).
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:373
#, php-format
msgid "The following recommended plugin is currently inactive: %1$s."
msgid_plural "The following recommended plugins are currently inactive: %1$s."
msgstr[0] ""

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:378
msgid "Begin installing plugin"
msgid_plural "Begin installing plugins"
msgstr[0] ""

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:383
msgid "Begin updating plugin"
msgid_plural "Begin updating plugins"
msgstr[0] ""

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:388
msgid "Begin activating plugin"
msgid_plural "Begin activating plugins"
msgstr[0] ""

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:392
msgid "Return to Required Plugins Installer"
msgstr "필수 플러그인 설치로 돌아가기"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:393
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:920
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2627
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:3674
msgid "Return to the Dashboard"
msgstr "대시보드로 돌아가기"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:394
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:3253
msgid "Plugin activated successfully."
msgstr "플러그인이 성공적으로 활성화되었습니다."

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:395
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:3046
msgid "The following plugin was activated successfully:"
msgid_plural "The following plugins were activated successfully:"
msgstr[0] ""

#. translators: 1: plugin name.
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:397
#, php-format
msgid "No action taken. Plugin %1$s was already active."
msgstr "실행할 작업이 없습니다. %1$s가 이미 활성화되어 있습니다."

#. translators: 1: plugin name.
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:399
#, php-format
msgid ""
"Plugin not activated. A higher version of %s is needed for this theme. "
"Please update the plugin."
msgstr ""
"플러그인이 활성화되지 않았습니다. 이 테마에는 %s의 상위 버전이 필요 합니다. "
"플러그인을 업데이트하십시오."

#. translators: 1: dashboard link.
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:401
#, php-format
msgid "All plugins installed and activated successfully. %1$s"
msgstr "모든 플러그인들이 성공적으로 설치되고 활성화됐습니다. %1$s"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:402
msgid "Dismiss this notice"
msgstr "알림 무시하기"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:403
msgid ""
"There are one or more required or recommended plugins to install, update or "
"activate."
msgstr ""
"설치, 업데이트 또는 활성화하려면 하나 이상의 필수 또는 권장 플러그인이 있어"
"야 합니다."

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:404
msgid "Please contact the administrator of this site for help."
msgstr "관리자에게 도움을 요청하십시오."

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:607
msgid "This plugin needs to be updated to be compatible with your theme."
msgstr "이 플러그인은 테마와 호환 되도록 업데이트 해야 합니다."

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:608
msgid "Update Required"
msgstr "업데이트 필요"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:725
msgid "Set the parent_slug config variable instead."
msgstr "parent_slug 구성 변수를 설정하세요."

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:1027
msgid ""
"The remote plugin package does not contain a folder with the desired slug "
"and renaming did not work."
msgstr ""
"원격 플러그인 패키지에는 원하는 슬러그가 있는 폴더가 없으며 이름 변경이 작동"
"하지 않습니다."

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:1027
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:1030
msgid ""
"Please contact the plugin provider and ask them to package their plugin "
"according to the WordPress guidelines."
msgstr ""
"플러그인 공급자에게 문의하여 워드프레스 가이드 라인에 따라 플러그인을 패키지"
"하도록 요청하십시오."

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:1030
msgid ""
"The remote plugin package consists of more than one file, but the files are "
"not packaged in a folder."
msgstr ""
"원격 플러그인 패키지는 둘 이상의 파일로 구성되어 있지만 파일은 폴더에 패키지 "
"되어 있지 않습니다."

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:1214
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:3042
msgctxt "plugin A *and* plugin B"
msgid "and"
msgstr "그리고"

#. translators: %s: version number
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2076
#, php-format
msgid "TGMPA v%s"
msgstr "TGMPA v%s"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2367
msgid "Required"
msgstr "필수"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2370
msgid "Recommended"
msgstr "추천"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2386
msgid "WordPress Repository"
msgstr "워드프레스 저장소"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2389
msgid "External Source"
msgstr "외부 소스"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2392
msgid "Pre-Packaged"
msgstr "사전에 패키지로 생성됨"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2409
msgid "Not Installed"
msgstr "설치되지 않음"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2413
msgid "Installed But Not Activated"
msgstr "설치됐지만 활성화되지 않았습니다"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2415
msgid "Active"
msgstr "사용 중"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2421
msgid "Required Update not Available"
msgstr "필수 업데이트를 사용할 수 없음"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2424
msgid "Requires Update"
msgstr "업데이트 필요"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2427
msgid "Update recommended"
msgstr "업데이트 권장"

#. translators: 1: install status, 2: update status
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2436
#, php-format
msgctxt "Install/Update Status"
msgid "%1$s, %2$s"
msgstr "%1$s, %2$s"

#. translators: 1: number of plugins.
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2482
#, php-format
msgctxt "plugins"
msgid "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] ""

#. translators: 1: number of plugins.
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2486
#, php-format
msgid "To Install <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "To Install <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] ""

#. translators: 1: number of plugins.
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2490
#, php-format
msgid "Update Available <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Update Available <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] ""

#. translators: 1: number of plugins.
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2494
#, php-format
msgid "To Activate <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "To Activate <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] ""

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2576
msgctxt "as in: \"version nr unknown\""
msgid "unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2584
msgid "Installed version:"
msgstr "설치된 버전 :"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2592
msgid "Minimum required version:"
msgstr "최소 요구 버전:"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2604
msgid "Available version:"
msgstr "사용 가능한 버전 :"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2627
msgid "No plugins to install, update or activate."
msgstr "설치하거나 업데이트, 활성화 할 플러그인이 없습니다."

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2641
msgid "Plugin"
msgstr "플러그인"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2642
msgid "Source"
msgstr "출처"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2643
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2647
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2648
msgid "Status"
msgstr "상태"

#. translators: %2$s: plugin name in screen reader markup
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2697
#, php-format
msgid "Install %2$s"
msgstr "%2$s 설치"

#. translators: %2$s: plugin name in screen reader markup
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2702
#, php-format
msgid "Update %2$s"
msgstr "%2$s 업데이트"

#. translators: %2$s: plugin name in screen reader markup
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2708
#, php-format
msgid "Activate %2$s"
msgstr "%2$s 활성화"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2778
msgid "Upgrade message from the plugin author:"
msgstr "플러그인 작성자의 업그레이드 메시지:"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2811
msgid "Install"
msgstr "설치"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2817
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2820
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2851
msgid "No plugins were selected to be installed. No action taken."
msgstr "설치할 플러그인이 선택되지 않았습니다. 아무런 입력이 없었습니다."

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2853
msgid "No plugins were selected to be updated. No action taken."
msgstr "업데이트할 플러그인이 선택되지 않았습니다. 아무런 입력이 없었습니다."

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2894
msgid "No plugins are available to be installed at this time."
msgstr "현재 설치할 수 있는 플러그인이 없습니다."

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:2896
msgid "No plugins are available to be updated at this time."
msgstr "현재 업데이트 할 수 있는 플러그인이 없습니다."

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:3002
msgid "No plugins were selected to be activated. No action taken."
msgstr ""
"활성화 할 플러그인이 선택되지 않았습니다. 아무런 조치도 취하지 않았습니다."

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:3028
msgid "No plugins are available to be activated at this time."
msgstr "현재 활성화 할 수있는 플러그인이 없습니다."

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:3252
msgid "Plugin activation failed."
msgstr "플러그인 활성화 실패."

#. translators: 1: plugin name, 2: action number 3: total number of actions.
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:3592
#, php-format
msgid "Updating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "플러그인 업데이트 중 %1$s (%2$d/%3$d)"

#. translators: 1: plugin name, 2: error message.
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:3595
#, php-format
msgid "An error occurred while installing %1$s: <strong>%2$s</strong>."
msgstr "%1$s 설치 중에 오류가 발생했습니다: <strong>%2$s</strong>."

#. translators: 1: plugin name.
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:3597
#, php-format
msgid "The installation of %1$s failed."
msgstr "%1$s 설치에 실패했습니다."

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:3601
msgid ""
"The installation and activation process is starting. This process may take a "
"while on some hosts, so please be patient."
msgstr ""
"설치 및 활성화를 시작하는 중입니다. 이 과정은 일부 호스트에서 다소 시간이 걸"
"릴 수 있으므로 조금만 기다려주세요."

#. translators: 1: plugin name.
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:3603
#, php-format
msgid "%1$s installed and activated successfully."
msgstr "%1$s 설치 및 활성화에 성공했습니다."

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:3603
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:3611
msgid "Show Details"
msgstr "세부 정보 보기"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:3603
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:3611
msgid "Hide Details"
msgstr "상세 내용 숨기기"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:3604
msgid "All installations and activations have been completed."
msgstr "모든 설치 및 활성화가 완료되었습니다."

#. translators: 1: plugin name, 2: action number 3: total number of actions.
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:3606
#, php-format
msgid "Installing and Activating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "플러그인 설치 및 활성화 %1$s (%2$d/%3$d)"

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:3609
msgid ""
"The installation process is starting. This process may take a while on some "
"hosts, so please be patient."
msgstr ""
"설치를 시작하는 중입니다. 이 과정은 일부 호스트에서 다소 시간이 걸릴 수 있으"
"므로 잠시 기다려 주세요."

#. translators: 1: plugin name.
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:3611
#, php-format
msgid "%1$s installed successfully."
msgstr "%1$s 설치에 성공했습니다."

#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:3612
msgid "All installations have been completed."
msgstr "모든 설치가 완료되었습니다."

#. translators: 1: plugin name, 2: action number 3: total number of actions.
#: functions/classes/class-tgm-plugin-activation.php:3614
#, php-format
msgid "Installing Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "플러그인 설치 %1$s (%2$d/%3$d)"

#: functions/classes/install-plugin.php:237
msgid "Dream Real Estate"
msgstr "드림 부동산"

#: functions/classes/install-plugin.php:277
msgid "Js Composer"
msgstr "JS 작곡가"

#: functions/classes/install-plugin.php:317
msgid "Meta Box"
msgstr "메타 박스"

#: functions/classes/install-plugin.php:341
msgid "Contact Form 7"
msgstr "Contact Form 7"

#: functions/classes/install-plugin.php:365
msgid "Redux Framework"
msgstr "리덕스 프레임워크"

#: functions/classes/install-plugin.php:389
msgid "MailChimp for WordPress"
msgstr "메일침프"

#: functions/header-fun.php:407 header-a.php:167
msgid "Search..."
msgstr "검색..."

#: functions/list-page-fun.php:427
msgid "View Details "
msgstr "상세 보기"

#: functions/list-page-fun.php:553 functions/list-page-fun.php:1053
#: functions/list-page-fun.php:1345 functions/search-page-style.php:85
msgid "View Details"
msgstr "자세히 보기"

#: functions/meta/post-meta/class.php:37
msgid "Designation Field"
msgstr "지정 분야"

#: functions/meta/post-meta/class.php:49
msgid "Designation of Testimonial:-"
msgstr "회원 평가 :-"

#: functions/meta/post-meta/class.php:51
msgid "Example: CEO of xzy company"
msgstr "예 : xzy 회사의 CEO"

#: functions/meta/post-meta/class.php:59
msgid "Brand Link"
msgstr "브랜드 링크"

#: functions/meta/post-meta/class.php:62
msgid "Add Brand Link:-"
msgstr "브랜드 링크 추가 :-"

#: functions/meta/post-meta/class.php:64
msgid "Example: http://www.bmw.in/"
msgstr "예 : http://www.bmw.in/"

#: functions/meta/post-meta/class.php:73 functions/meta/post-meta/class.php:97
msgid "Header Setting"
msgstr "헤더 설정"

#: functions/meta/post-meta/class.php:77 functions/meta/post-meta/class.php:101
msgid "Custom Header"
msgstr "사용자 정의 헤더"

#: functions/meta/post-meta/class.php:78 functions/meta/post-meta/class.php:102
msgid "Custom Header Banner Image Upload"
msgstr "맞춤 헤더 배너 이미지 업로드"

#: functions/meta/post-meta/class.php:81 functions/meta/post-meta/class.php:105
msgid "Header Image Upload"
msgstr "헤더 이미지 업로드"

#: functions/meta/post-meta/class.php:117
msgid "Show car type on page"
msgstr "페이지에 자동차 종류 표시"

#: functions/meta/post-meta/class.php:122
msgid "Select car type:-"
msgstr "차종 선택 :-"

#: functions/meta/post-meta/class.php:139
msgid "Post Formet Setting"
msgstr "포스트 모양 설정"

#: functions/meta/post-meta/class.php:143
msgid "Video Link For Video Post Formet"
msgstr "비디오 포스트 형식의 비디오 링크"

#: functions/meta/post-meta/class.php:146
msgid "Video Link"
msgstr "비디오 링크"

#: functions/meta/post-meta/class.php:149
msgid "Note:- Please Add youtube Only"
msgstr "참고 :-YouTube 만 추가하십시오"

#: functions/meta/post-meta/class.php:161
msgid "Trending Post"
msgstr "인기 급상승 포스트"

#: functions/meta/post-meta/class.php:166
msgid "Trending Car Post"
msgstr "트렌드 카 포스트"

#: functions/meta/post-meta/class.php:175
msgid "Team Member Info"
msgstr "팀 멤버 정보"

#: functions/meta/post-meta/class.php:178
msgid "Member Designation :-"
msgstr "회원 지정 :-"

#: functions/meta/post-meta/class.php:180
msgid "Example: Chief Finance Manager"
msgstr "예 : 최고 재무 관리자"

#: functions/meta/post-meta/class.php:184
msgid "Member Phone No. :-"
msgstr "회원 전화 번호 :-"

#: functions/meta/post-meta/class.php:186
msgid "Example: +61-12134-567-89"
msgstr "예 : + 61-12134-567-89"

#: functions/meta/post-meta/class.php:190
msgid "Member Email :-"
msgstr "회원 이메일 :-"

#: functions/meta/post-meta/class.php:192
msgid "Example: contact@example.com"
msgstr "예 : contact@example.com"

#: functions/meta/post-meta/class.php:196
msgid "Member Facebook Page Link:-"
msgstr "회원 페이스 북 페이지 링크 :-"

#: functions/meta/post-meta/class.php:198
msgid "Example: https://www.facebook.com"
msgstr "예 : https://www.facebook.com"

#: functions/meta/post-meta/class.php:202
msgid "Member Twitter Page Link:-"
msgstr "회원 트위터 페이지 링크 :-"

#: functions/meta/post-meta/class.php:204
msgid "Example: https://www.twitter.com"
msgstr "예 : https://www.twitter.com"

#: functions/meta/post-meta/class.php:208
msgid "Member linkedin Page Link:-"
msgstr "멤버 링크 인 페이지 링크 :-"

#: functions/meta/post-meta/class.php:210
msgid "Example: https://www.linkedin.com"
msgstr "예 : https://www.linkedin.com"

#: functions/meta/post-meta/class.php:214
msgid "Member Google Plus Link:-"
msgstr "회원 Google Plus 링크 :-"

#: functions/meta/post-meta/class.php:216
msgid "Example: https://www.google.com"
msgstr "예 : https://www.google.com"

#: functions/search-filter.php:27 functions/search-filter.php:190
#: functions/search-filter.php:370
msgid "Select Location"
msgstr "위치 선택"

#: functions/search-filter.php:48 functions/search-filter.php:211
#: functions/search-filter.php:391
msgid "Select Brand"
msgstr "브랜드 선택"

#: functions/search-filter.php:65 functions/search-filter.php:228
#: functions/search-filter.php:440
msgid "Select Brand First"
msgstr "브랜드를 먼저 선택"

#: functions/search-filter.php:77 functions/search-filter.php:240
#: functions/search-filter.php:452
msgid "Year of Model"
msgstr "모델 년도"

#: functions/search-filter.php:98 functions/search-filter.php:261
#: functions/search-filter.php:477
msgid "Vehicle Fuel Type"
msgstr "차량 연료 유형"

#: functions/search-filter.php:99 functions/search-filter.php:262
#: functions/search-filter.php:478
msgid "Diesel"
msgstr "디젤"

#: functions/search-filter.php:100 functions/search-filter.php:263
#: functions/search-filter.php:479
msgid "Petrol"
msgstr "가솔린"

#: functions/search-filter.php:101 functions/search-filter.php:264
#: functions/search-filter.php:480
msgid "Autogas"
msgstr "오토 가스"

#: functions/search-filter.php:112 functions/search-filter.php:490
msgid "Price Range"
msgstr "가격대"

#: functions/search-filter.php:123 functions/search-filter.php:285
#: functions/search-filter.php:501
msgid "Type of Car"
msgstr "차의 종류"

#: functions/search-filter.php:274
msgid "Price Range "
msgstr "가격대"

#: functions/social-share.php:17 functions/social-share.php:41
msgid "Share:"
msgstr "공유:"

#: functions/theme-options.php:52 functions/theme-options.php:54
msgid "Theme Options"
msgstr "테마 옵션"

#: functions/theme-options.php:332
msgid "Overall Setup"
msgstr "전체 설정"

#: functions/theme-options.php:334
msgid ""
"Here in overall setup section you can edit basic settings related to overall "
"website."
msgstr ""
"전체 설정 섹션에서 전체 웹 사이트와 관련된 기본 설정을 편집 할 수 있습니다."

#: functions/theme-options.php:344 functions/theme-options.php:482
#: functions/theme-options.php:521 functions/theme-options.php:1065
#: functions/theme-options.php:1567 functions/theme-options.php:1666
#: functions/theme-options.php:1745 functions/theme-options.php:1845
#: functions/theme-options.php:2187 functions/theme-options.php:2700
#: functions/theme-options.php:2809 functions/theme-options.php:2869
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: functions/theme-options.php:346 functions/theme-options.php:483
#: functions/theme-options.php:523 functions/theme-options.php:1067
#: functions/theme-options.php:1747 functions/theme-options.php:2811
msgid "Description and image maybe."
msgstr "설명과 이미지가있을 수 있습니다."

#: functions/theme-options.php:363
msgid "General"
msgstr "일반"

#: functions/theme-options.php:365
msgid "General carforyou Settings"
msgstr "일반 carforyou 설정"

#: functions/theme-options.php:374
msgid "Theme Primary Color "
msgstr "테마 원색"

#: functions/theme-options.php:376
msgid "Theme Primary Color Scheme."
msgstr "테마 기본 색 구성표."

#: functions/theme-options.php:383
msgid "Theme Hover Color "
msgstr "테마 호버 색상"

#: functions/theme-options.php:385
msgid "Theme Hover Color Scheme."
msgstr "테마 호버 색 구성표."

#: functions/theme-options.php:392
msgid "Select Font Family"
msgstr "글꼴 패밀리 선택"

#: functions/theme-options.php:393
msgid "Please Select A Font Family"
msgstr "글꼴 모음을 선택하십시오"

#: functions/theme-options.php:406
msgid "Currency Symbol"
msgstr "화폐기호"

#: functions/theme-options.php:407
msgid "Please Input Currency symbol"
msgstr "통화 기호를 입력하십시오"

#: functions/theme-options.php:413
msgid "Show KM/Miles Options"
msgstr "KM / 마일즈 옵션 표시"

#: functions/theme-options.php:414
msgid "No validation can be done on this field type"
msgstr "이 필드 형식에 없습니다 유효성 검사를 할 수 있습니다"

#: functions/theme-options.php:415
msgid "Show KM/Miles Auto list"
msgstr "KM / 마일즈 자동 목록 표시"

#: functions/theme-options.php:424
msgid "Breadcrumb Enable/Disable"
msgstr "이동 경로 활성화 / 비활성화"

#: functions/theme-options.php:427
msgid "Breadcrumb Enable and Disable"
msgstr "이동 경로 활성화 및 비활성화"

#: functions/theme-options.php:437
msgid "Type of Car Show"
msgstr "자동차 쇼의 종류"

#: functions/theme-options.php:452
msgid "Select Types of Category"
msgstr "카테고리 유형 선택"

#: functions/theme-options.php:477
msgid "Home Slider"
msgstr "홈 슬라이더"

#: functions/theme-options.php:478
msgid "Home Page Slider Settings"
msgstr "홈페이지 슬라이더 설정"

#: functions/theme-options.php:488
msgid "Read More Button Text"
msgstr "버튼 텍스트"

#: functions/theme-options.php:490
msgid "Please Input Read More Button Text."
msgstr "더 읽기 버튼 텍스트를 입력하십시오."

#: functions/theme-options.php:496
msgid "Slides Options"
msgstr "슬라이드 옵션"

#: functions/theme-options.php:497
msgid "Unlimited slides with drag and drop sortings."
msgstr "끌어서 놓기 기능이 있는 무제한 슬라이드를 설정 합니다."

#: functions/theme-options.php:511
msgid "Header"
msgstr "헤더"

#: functions/theme-options.php:513
msgid "Header carforyou Settings"
msgstr "헤더 카 포유 설정"

#: functions/theme-options.php:539
msgid "Header Style"
msgstr "헤더 스타일"

#: functions/theme-options.php:551
msgid "Header Layouts"
msgstr "헤더 레이아웃"

#: functions/theme-options.php:553
msgid "select a layout for header"
msgstr "헤더 레이아웃을 선택하십시오"

#: functions/theme-options.php:577
msgid "Show Email"
msgstr "이메일 보이기"

#: functions/theme-options.php:579
msgid "Show your Email Header"
msgstr "이메일 헤더 표시"

#: functions/theme-options.php:629
msgid "Header Email Heading"
msgstr "헤더 이메일 제목"

#: functions/theme-options.php:633
msgid "Please Input your Email Heading."
msgstr "이메일 제목을 입력하십시오."

#: functions/theme-options.php:655
msgid "Header Email ID"
msgstr "헤더 이메일 ID"

#: functions/theme-options.php:659
msgid "Please Input your Email ID."
msgstr "이메일 ID를 입력하십시오."

#: functions/theme-options.php:679
msgid "Show Contact Number"
msgstr "연락처 표시"

#: functions/theme-options.php:681
msgid "Show your Contact Number Header"
msgstr "연락처 머리글 표시"

#: functions/theme-options.php:731
msgid "Header Contact Number Heading"
msgstr "헤더 연락처 번호 제목"

#: functions/theme-options.php:735
msgid "Please Input your Contact Number Heading."
msgstr "연락처 제목을 입력하십시오."

#: functions/theme-options.php:755
msgid "Header Contact Number"
msgstr "헤더 연락처"

#: functions/theme-options.php:759
msgid "Please Input your Contact Number."
msgstr "연락처를 입력하십시오."

#: functions/theme-options.php:785
msgid "Logo"
msgstr "로고"

#: functions/theme-options.php:787
msgid "Upload logo for website."
msgstr "웹 사이트 로고를 업로드하십시오."

#: functions/theme-options.php:801
msgid "Site Logo"
msgstr "사이트 로고"

#: functions/theme-options.php:805
msgid "Upload site logo"
msgstr "사이트 로고 업로드"

#: functions/theme-options.php:815
msgid "Site Favicon"
msgstr "사이트 파비콘"

#: functions/theme-options.php:819
msgid "Upload site favicon."
msgstr "사이트 즐겨 찾기 아이콘을 업로드하십시오."

#: functions/theme-options.php:837
msgid "Inner Page Header"
msgstr "내부 페이지 헤더"

#: functions/theme-options.php:839
msgid "Inner Page  Banner Setting"
msgstr "내부 페이지 배너 설정"

#: functions/theme-options.php:855
msgid "Inner Page Banner Image w/ URL"
msgstr "URL이 포함 된 내부 페이지 배너 이미지"

#: functions/theme-options.php:857
msgid "Please Uploade Inner Page Header Banner Image."
msgstr "내부 페이지 헤더 배너 이미지를 업로드하십시오."

#: functions/theme-options.php:879 functions/theme-options.php:1359
msgid "Social"
msgstr "소셜"

#: functions/theme-options.php:881
msgid "Setup social profiles in Header."
msgstr "헤더에서 소셜 프로필을 설정하십시오."

#: functions/theme-options.php:897
msgid "Show Social Icons"
msgstr "소셜 아이콘"

#: functions/theme-options.php:899
msgid "Show your Social Icons Header"
msgstr "소셜 아이콘 헤더 표시"

#: functions/theme-options.php:913 functions/theme-options.php:1413
msgid "Facebook Page link"
msgstr "페이스 북 페이지 링크"

#: functions/theme-options.php:917 functions/theme-options.php:1417
msgid "Please Input link to your facebook page"
msgstr "페이스 북 페이지에 링크를 입력하십시오"

#: functions/theme-options.php:935 functions/theme-options.php:1435
msgid "Twitter Page link"
msgstr "트위터 페이지 링크"

#: functions/theme-options.php:939 functions/theme-options.php:1439
msgid "Please Input link to your twitter page"
msgstr "트위터 페이지에 링크를 입력하십시오"

#: functions/theme-options.php:957 functions/theme-options.php:1457
msgid "Linkedin Page link"
msgstr "링크 된 페이지 링크"

#: functions/theme-options.php:961 functions/theme-options.php:1461
msgid "Please Input link to your Linkedin page"
msgstr "링크 된 페이지에 링크를 입력하십시오"

#: functions/theme-options.php:979 functions/theme-options.php:1479
msgid "Google+ Page link"
msgstr "Google+ 페이지 링크"

#: functions/theme-options.php:983 functions/theme-options.php:1483
msgid "Please Input link to your google+ page"
msgstr "Google+ 페이지에 링크를 입력하십시오"

#: functions/theme-options.php:1003
msgid "Instagram link"
msgstr "Instagram 링크"

#: functions/theme-options.php:1007
msgid "Please Input link to your instagram page"
msgstr "인스 타 그램 페이지에 링크를 입력하십시오"

#: functions/theme-options.php:1027
msgid "Pinterest Page link"
msgstr "Pinterest 페이지 링크"

#: functions/theme-options.php:1031
msgid "Please Input link to your Pinterest page"
msgstr "Pinterest 페이지에 링크를 입력하십시오"

#: functions/theme-options.php:1055
msgid "Footer"
msgstr "푸터"

#: functions/theme-options.php:1057
msgid "Footer carforyou Settings"
msgstr "바닥 글 carforyou 설정"

#: functions/theme-options.php:1079
msgid "Footer Bottom "
msgstr "풋터 하단"

#: functions/theme-options.php:1081
msgid "Footer Bottom Setting"
msgstr "바닥 글 바닥 설정"

#: functions/theme-options.php:1097 functions/theme-options.php:1099
msgid "Show Footer Brands"
msgstr "바닥 글 브랜드 표시"

#: functions/theme-options.php:1113
msgid "Popular Brands Text"
msgstr "인기 브랜드 텍스트"

#: functions/theme-options.php:1117
msgid "Please Input Popular Brands Text."
msgstr "인기 브랜드 텍스트를 입력하십시오."

#: functions/theme-options.php:1135
msgid "Footer Popular Brands show at most"
msgstr "바닥 글 인기 브랜드가 최대로 표시"

#: functions/theme-options.php:1139
msgid "Please Input your Number show the most Brands Default is \"6\"."
msgstr "숫자를 입력 해주세요"

#: functions/theme-options.php:1159 functions/theme-options.php:1175
msgid "Copy Right Text"
msgstr "저작권 텍스트"

#: functions/theme-options.php:1161
msgid "Show Footer Copy Right Text"
msgstr "바닥 글 저작권 텍스트 표시"

#: functions/theme-options.php:1181
msgid "Please Input copyrights."
msgstr "저작권을 입력하십시오."

#: functions/theme-options.php:1201
msgid "Our Apps"
msgstr "우리 앱"

#: functions/theme-options.php:1203
msgid "Show Footer Our Apps"
msgstr "바닥 글에 앱 표시"

#: functions/theme-options.php:1217
msgid "Download Our APP Text:"
msgstr "우리의 APP 텍스트 다운로드 :"

#: functions/theme-options.php:1221
msgid "Please Input Download APP Text:."
msgstr "다운로드 APP 텍스트를 입력하십시오 :."

#: functions/theme-options.php:1267
msgid "Our App link "
msgstr "우리의 앱 링크"

#: functions/theme-options.php:1279 functions/theme-options.php:1331
msgid "Please Input Our App link"
msgstr "우리의 응용 프로그램 링크를 입력하십시오"

#: functions/theme-options.php:1319
msgid "Our App link"
msgstr "우리의 앱 링크"

#: functions/theme-options.php:1337
msgid "Enable button back to top."
msgstr "버튼을 맨 위로 활성화하십시오."

#: functions/theme-options.php:1343
msgid "Back To Top"
msgstr "맨 위로 이동"

#: functions/theme-options.php:1361
msgid "Setup social profiles in footer."
msgstr "바닥 글에 소셜 프로필을 설정하십시오."

#: functions/theme-options.php:1377
msgid "Connect with Us"
msgstr "우리와 접촉"

#: functions/theme-options.php:1379
msgid "Show Footer Connect with Us Social Icons"
msgstr "바닥 글 표시 사회 아이콘 우리와 연결"

#: functions/theme-options.php:1391
msgid "Connect with Us: "
msgstr "우리와 접촉:"

#: functions/theme-options.php:1395
msgid "Please Input Connect with Us Text."
msgstr "우리와 연결 텍스트를 입력하십시오."

#: functions/theme-options.php:1503
msgid "Instagram Page link"
msgstr "Instagram 페이지 링크"

#: functions/theme-options.php:1507
msgid "Please Input link to your Instagram page"
msgstr "Instagram 페이지에 링크를 입력하십시오"

#: functions/theme-options.php:1529
msgid "Pinterest link"
msgstr "관심있는 링크"

#: functions/theme-options.php:1533
msgid "Please Input link to your pinterest page"
msgstr "관심있는 페이지에 링크를 입력하십시오"

#: functions/theme-options.php:1557
msgid "Search Filter"
msgstr "검색 필터"

#: functions/theme-options.php:1559
msgid "Search Form Car For You Settings"
msgstr "양식 자동차 검색 설정"

#: functions/theme-options.php:1569
msgid "Search Filter Car For You"
msgstr "당신을 위해 검색 필터 자동차"

#: functions/theme-options.php:1580
msgid "Search Filter Form"
msgstr "검색 필터 양식"

#: functions/theme-options.php:1587
msgid "Search Filter Heading"
msgstr "검색 필터 제목"

#: functions/theme-options.php:1589
msgid "Please Input Search Filter Heading "
msgstr "검색 필터 제목을 입력하십시오"

#: functions/theme-options.php:1598
msgid "Search Filter Page Link"
msgstr "검색 필터 페이지 링크"

#: functions/theme-options.php:1599
msgid "Selected Pages will be displayed in Search Filter Page Link"
msgstr "선택한 페이지가 검색 필터 페이지 링크에 표시됩니다"

#: functions/theme-options.php:1604
msgid "Search Filter field enalble and disabled"
msgstr "검색 필터 필드 활성화 및 비활성화"

#: functions/theme-options.php:1609
msgid "Auto Location Enable"
msgstr "자동 위치 활성화"

#: functions/theme-options.php:1610
msgid "Show auto Location Enable and Disabled"
msgstr "자동 위치 활성화 및 비활성화 표시"

#: functions/theme-options.php:1616
msgid "Auto Brand Enable"
msgstr "자동 브랜드 활성화"

#: functions/theme-options.php:1617
msgid "Show auto Brand Enable and Disabled"
msgstr "자동 브랜드 활성화 및 비활성화 표시"

#: functions/theme-options.php:1623
msgid "Auto Year Moddel Enable"
msgstr "자동 년 Moddel 활성화"

#: functions/theme-options.php:1624
msgid "Show Auto Year Moddel Enable and Disabled"
msgstr "Auto Year Moddel 활성화 및 비활성화 표시"

#: functions/theme-options.php:1630
msgid "Auto Price Range Slider Enable"
msgstr "자동 가격 범위 슬라이더 활성화"

#: functions/theme-options.php:1631
msgid "Show Auto Price Range Slider Enable and Disabled"
msgstr "자동 가격 범위 슬라이더 활성화 및 비활성화 표시"

#: functions/theme-options.php:1637
msgid "Auto Type Enable"
msgstr "자동 유형 활성화"

#: functions/theme-options.php:1638
msgid "Show Auto Type New and Used Enable and Disabled"
msgstr "자동 유형 신규 및 사용 활성화 및 비활성화 표시"

#: functions/theme-options.php:1656
msgid "Compare Car"
msgstr "자동차 비교"

#: functions/theme-options.php:1658
msgid "Compared  Car For You Settings"
msgstr "당신을 위해 비교 차 설정"

#: functions/theme-options.php:1668
msgid "Compare Car For You"
msgstr "당신을 위해 차를 비교"

#: functions/theme-options.php:1680
msgid "Compare Settings"
msgstr "설정 비교"

#: functions/theme-options.php:1694
msgid "Compare Car Heading"
msgstr "자동차 제목 비교"

#: functions/theme-options.php:1698
msgid "Please Input Compare Car Heading "
msgstr "차량 제목을 입력하십시오"

#: functions/theme-options.php:1716
msgid "Compare Car Page Link"
msgstr "자동차 페이지 링크 비교"

#: functions/theme-options.php:1718
msgid "Compare Car Pages will be displayed in Compare Page Link"
msgstr "자동차 페이지 비교가 페이지 링크 비교에 표시됩니다"

#: functions/theme-options.php:1735
msgid "Blog "
msgstr "블로그"

#: functions/theme-options.php:1737
msgid "Blog Side Bar settings."
msgstr "블로그 사이드 바 설정."

#: functions/theme-options.php:1759
msgid "Blog Side Bar"
msgstr "블로그 사이드 바"

#: functions/theme-options.php:1761
msgid "Setup Side Bar Layout."
msgstr "사이드 바 레이아웃 설정."

#: functions/theme-options.php:1801
msgid "Blog Single"
msgstr "블로그 게시물"

#: functions/theme-options.php:1803
msgid "Blog Single Settings."
msgstr "블로그 단일 설정."

#: functions/theme-options.php:1835
msgid "Car Listing Page"
msgstr "자동차 목록 페이지"

#: functions/theme-options.php:1837 functions/theme-options.php:2179
msgid "Car Listing Style Settings"
msgstr "자동차 리스팅 스타일 설정"

#: functions/theme-options.php:1857
msgid "Car Listing"
msgstr "자동차 리스팅"

#: functions/theme-options.php:1922
msgid "Show Search Car Tab Side Bar Enable"
msgstr "검색 자동차 탭 사이드 바 표시"

#: functions/theme-options.php:1936
msgid "Search Car Heading Side Bar Text"
msgstr "자동차 제목 사이드 바 텍스트 검색"

#: functions/theme-options.php:1940
msgid "Please Input your Heading Default is \"Find Your Dream Car\"."
msgstr "제목 기본값을 \"꿈 자동차 찾기\"로 입력하십시오."

#: functions/theme-options.php:1960
msgid "Sell Car"
msgstr "자동차 판매"

#: functions/theme-options.php:1962
msgid "Show Sell Car Tab Side Bar Enable"
msgstr "자동차 탭 사이드 바 판매 표시"

#: functions/theme-options.php:1978
msgid "Sell Car Heading Side Bar"
msgstr "자동차 제목 사이드 바 판매"

#: functions/theme-options.php:1982
msgid "Please Input your Heading Default is \"Sell Your Car\"."
msgstr "제목 기본값을 \"차량 판매\"로 입력하십시오."

#: functions/theme-options.php:2004
msgid "Sell Car Description Side Bar"
msgstr "차 설명 판매 사이드 바"

#: functions/theme-options.php:2008
msgid ""
"Please Input your Description Default is \"Request a quote and sell your car "
"now!\"."
msgstr ""
"설명을 입력하십시오. 기본값은 \"견적을 요청하고 지금 자동차를 판매하십시오!"
"\"입니다."

#: functions/theme-options.php:2028
msgid "Sell Car Image Upload"
msgstr "자동차 이미지 업로드 판매"

#: functions/theme-options.php:2032
msgid "Please Input your Sell Car Image Upload"
msgstr "판매용 자동차 이미지 업로드를 입력하십시오"

#: functions/theme-options.php:2054
msgid "Request a quote Button "
msgstr "견적 요청 버튼"

#: functions/theme-options.php:2058
msgid "Please Input your Button Text Default is \"Request a quote\"."
msgstr "버튼 텍스트를 입력하십시오 기본값은 \"견적 요청\"입니다."

#: functions/theme-options.php:2086
msgid "Request a quote Link"
msgstr "견적 요청 링크"

#: functions/theme-options.php:2088
msgid "Selected Pages will be displayed in Sell Car Request a quote Link"
msgstr "선택된 페이지가 Sell car에 표시됩니다 견적 요청 링크"

#: functions/theme-options.php:2106
msgid "Recently Car"
msgstr "최근 자동차"

#: functions/theme-options.php:2108
msgid "Show Recently Car Tab Side Bar Enable"
msgstr "최근 자동차 탭 사이드 바 표시"

#: functions/theme-options.php:2124
msgid "Recently Listed Cars Heading Text"
msgstr "최근에 나열된 자동차 제목 텍스트"

#: functions/theme-options.php:2128
msgid "Please Input your Heading Default is \"Recently Listed Cars\"."
msgstr "제목 기본값을 \"최근에 등록 된 자동차\"로 입력하십시오."

#: functions/theme-options.php:2148
msgid "Recently Listed show at most"
msgstr "최근에 상장 된 쇼"

#: functions/theme-options.php:2152
msgid "Please Input your show the Recently Listed Default is \"4\"."
msgstr "쇼 최근 입력 된 기본값은 \"4\"입니다."

#: functions/theme-options.php:2177
msgid "Car Detail Page"
msgstr "자동차 정보 페이지"

#: functions/theme-options.php:2199
msgid "Detail Page Setting "
msgstr "상세 페이지 설정"

#: functions/theme-options.php:2246
msgid "Detail Page Banner Image w/ URL"
msgstr "URL이있는 상세 페이지 배너 이미지"

#: functions/theme-options.php:2247
msgid "Please Uploade Inner Page Car Detail Page Banner Image."
msgstr "내부 페이지 자동차 정보 페이지 배너 이미지를 업로드하십시오."

#: functions/theme-options.php:2256
msgid "Show Search Filter"
msgstr "검색 필터 표시"

#: functions/theme-options.php:2257
msgid "Show Search Filter Enable and Disable"
msgstr "검색 필터 표시 활성화 및 비활성화"

#: functions/theme-options.php:2263 functions/theme-options.php:2264
msgid "Show Financing Calculator"
msgstr "금융 계산기 표시"

#: functions/theme-options.php:2270 functions/theme-options.php:2271
msgid "Show Similar Cars"
msgstr "유사한 자동차 표시"

#: functions/theme-options.php:2277
msgid "Heading Similar Cars"
msgstr "비슷한 자동차를 향하고"

#: functions/theme-options.php:2279
msgid "Please Input your Heading Default is \"Similar Cars\"."
msgstr "제목 기본값을 \"유사 자동차\"로 입력하십시오."

#: functions/theme-options.php:2294
msgid "Similar Cars show at most"
msgstr "비슷한 자동차가 최대로 표시"

#: functions/theme-options.php:2298
msgid "Please Input your limit Default is \"3\"."
msgstr "한도를 입력하십시오. 기본값은 \"3\"입니다."

#: functions/theme-options.php:2318
msgid "Detail other Info"
msgstr "기타 정보 상세"

#: functions/theme-options.php:2320
msgid "Detail Info"
msgstr "세부 정보"

#: functions/theme-options.php:2336
msgid "Show Schedule"
msgstr "일정 표시"

#: functions/theme-options.php:2338
msgid "Show Schedule Enable"
msgstr "일정 활성화 표시"

#: functions/theme-options.php:2354
msgid "Schedule Heading Text"
msgstr "일정 제목 텍스트"

#: functions/theme-options.php:2358
msgid "Please Input your Heading Default is \"Schedule Test Drive\"."
msgstr "제목 기본값을 \"Schedule Test Drive\"로 입력하십시오."

#: functions/theme-options.php:2378
msgid "Schedule Form Shortcode"
msgstr "일정 양식 단축 코드"

#: functions/theme-options.php:2384
msgid "Please Input your Schedule Form Short code Contact Form 7."
msgstr "일정 양식을 입력하십시오."

#: functions/theme-options.php:2404
msgid "Show Make Offer"
msgstr "제공 제안 표시"

#: functions/theme-options.php:2406
msgid "Show Make Offer Enable"
msgstr "제공 제공 활성화 표시"

#: functions/theme-options.php:2422
msgid "Make An Offer Heading Text"
msgstr "제안 제목 텍스트 만들기"

#: functions/theme-options.php:2426
msgid "Please Input your Heading Default is \"Make an Offer\"."
msgstr "제목 기본값을 \"제공합니다\"를 입력하십시오."

#: functions/theme-options.php:2446
msgid "Make Offer Form Shortcode"
msgstr "제안 양식 단축 코드"

#: functions/theme-options.php:2452
msgid "Please Input your Offer Form Short code Contact Form 7."
msgstr "제안 양식을 입력하십시오."

#: functions/theme-options.php:2472
msgid "Show Email Friend"
msgstr "이메일 친구 표시"

#: functions/theme-options.php:2474
msgid "Show Email Friend Enable"
msgstr "이메일 친구 활성화 표시"

#: functions/theme-options.php:2490
msgid "Email Friend Heading Text"
msgstr "이메일 친구 제목 텍스트"

#: functions/theme-options.php:2494
msgid "Please Input your Heading Default is \"Email to a Friend\"."
msgstr "제목을 \"Email to a Friend\"로 입력하십시오."

#: functions/theme-options.php:2514
msgid "Email Friend Form Shortcode"
msgstr "이메일 친구 양식 단축 코드"

#: functions/theme-options.php:2520
msgid "Please Input your Email Friend Form Short code Contact Form 7."
msgstr "이메일 친구 양식을 입력 해주세요"

#: functions/theme-options.php:2540
msgid "Show Request More"
msgstr "더 요청하기"

#: functions/theme-options.php:2542
msgid "Show Request More Enable"
msgstr "추가 요청 표시"

#: functions/theme-options.php:2558
msgid "Request More Info Heading Text"
msgstr "추가 정보 요청 텍스트"

#: functions/theme-options.php:2562
msgid "Please Input your Heading Default is \"Request More Info\"."
msgstr "제목 기본값을 \"추가 정보 요청\"으로 입력하십시오."

#: functions/theme-options.php:2582
msgid "Request Form Shortcode"
msgstr "요청 양식 단축 코드"

#: functions/theme-options.php:2588
msgid "Please Input your Request More Form Short code Contact Form 7."
msgstr "귀하의 요청을 더 입력 해주세요."

#: functions/theme-options.php:2610
msgid "APP Setup"
msgstr "APP 설정"

#: functions/theme-options.php:2620
msgid "Protected Key:"
msgstr "보호 된 키 :"

#: functions/theme-options.php:2628
msgid ""
"<a href=\"http://themes.webmasterdriver.net/carforyou/android/carforyou.apk"
"\" class=\"btn btn-primary\">Download APP</a>"
msgstr ""
"<a href=\"http://themes.webmasterdriver.net/carforyou/android/carforyou.apk"
"\" class=\"btn btn-primary\"> APP 다운로드 </a>"

#: functions/theme-options.php:2629
msgid "You can download app on clicking above dowload button"
msgstr "위의 다운로드 버튼을 클릭하면 앱을 다운로드 할 수 있습니다"

#: functions/theme-options.php:2635
msgid "Enable APP"
msgstr "APP 사용"

#: functions/theme-options.php:2639
msgid "Enabled"
msgstr "활성화"

#: functions/theme-options.php:2640
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화"

#: functions/theme-options.php:2648
msgid "APP Logo"
msgstr "APP 로고"

#: functions/theme-options.php:2652
msgid "Upload APP logo"
msgstr "APP 로고 업로드"

#: functions/theme-options.php:2658
msgid "Splash Screen Color "
msgstr "스플래시 화면 색상"

#: functions/theme-options.php:2660
msgid "App Splash Screen Color."
msgstr "앱 스플래시 화면 색상."

#: functions/theme-options.php:2667
msgid "App Title"
msgstr "앱 제목"

#: functions/theme-options.php:2674
msgid "App URL"
msgstr "앱 URL"

#: functions/theme-options.php:2675
msgid "Add Url which you run into APP"
msgstr "APP에 실행되는 URL 추가"

#: functions/theme-options.php:2690
msgid "Coming Soon"
msgstr "출시 예정"

#: functions/theme-options.php:2692
msgid "Coming Soon Form"
msgstr "출시 예정"

#: functions/theme-options.php:2712
msgid "Coming Soon Form Settings"
msgstr "출시 예정 양식 설정"

#: functions/theme-options.php:2728
msgid "Coming Soon Page background Image w/ URL"
msgstr "출시 예정 페이지 배경 이미지 (URL 포함)"

#: functions/theme-options.php:2730
msgid "Please Uploade Coming Soon Page background Image."
msgstr "출시 예정 페이지 배경 이미지를 업로드하십시오."

#: functions/theme-options.php:2746
msgid "Coming Soon Form Heading "
msgstr "출시 예정 양식 제목"

#: functions/theme-options.php:2750
msgid "Please Input your Heading Default is \"Do you have any Questions?\"."
msgstr "제목을 입력하십시오. 기본값은 \"질문 있습니까?\"입니다."

#: functions/theme-options.php:2766
msgid "Coming Soon Form short code "
msgstr "출시 예정 짧은 코드"

#: functions/theme-options.php:2772
msgid "Please Input your short code Contact Form 7."
msgstr "짧은 코드를 입력하십시오. 문의 양식 7."

#: functions/theme-options.php:2781
msgid "Add Date Countdown Timer"
msgstr "날짜 카운트 다운 타이머 추가"

#: functions/theme-options.php:2784
msgid "Examples:- March 22, 2018"
msgstr "예 :-2018 년 3 월 22 일"

#: functions/theme-options.php:2799
msgid "404 Page"
msgstr "404 페이지"

#: functions/theme-options.php:2801
msgid "404 page settings."
msgstr "404 페이지 설정."

#: functions/theme-options.php:2823
msgid "404 Page Content"
msgstr "404 페이지 내용"

#: functions/theme-options.php:2825
msgid "Setup 404 Page details here."
msgstr "설정 404 페이지 세부 정보는 여기에 있습니다."

#: functions/theme-options.php:2839
msgid "404 Page Header Image"
msgstr "404 페이지 헤더 이미지"

#: functions/theme-options.php:2843
msgid "Upload 404 Page Header Image."
msgstr "404 페이지 헤더 이미지를 업로드하십시오."

#: functions/theme-options.php:2853
msgid "404 Title"
msgstr "404 제목"

#: functions/theme-options.php:2857
msgid "Input 404 Page Title here Ex. Page Not Found"
msgstr "여기에 404 페이지 제목을 입력하십시오. 페이지를 찾을 수 없습니다"

#: functions/theme-options.php:2873
msgid "Input 404 Page section Mid title here Ex.Error This page is out of site"
msgstr "입력 404 페이지 섹션 중간 제목 여기에 오류가 발생했습니다"

#: functions/theme-options.php:2885
msgid "404 Content"
msgstr "404 내용"

#: functions/theme-options.php:2889
msgid "Input 404 Page Content here"
msgstr "여기에 404 페이지 내용 입력"

#: page.php:53
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: phone-rival.php:32
msgid "Search Other Inventory"
msgstr "다른 재고 검색"

#: phone-rival.php:35
msgid "Reset All"
msgstr "모두 초기화"

#: phone-rival.php:40 phone-rival.php:50 phone-rival.php:60
msgid "Reset Auto"
msgstr "자동 재설정"

#: phone-rival.php:42 phone-rival.php:52 phone-rival.php:62
msgid "Replace"
msgstr "바꾸기"

#: phone-rival.php:76
msgid "Inventorys"
msgstr "목록"

#: phone-rival.php:83 phone-rival.php:90
msgid "V/s"
msgstr "V / S"

#: phone-rival.php:106
msgid "BASIC INFO"
msgstr "기본 정보"

#: phone-rival.php:156
msgid "Body Color"
msgstr "바디 컬러"

#: phone-rival.php:162
msgid "Auto Location"
msgstr "자동 위치"

#: phone-rival.php:300 phone-rival.php:303 phone-rival.php:306
msgid "View Detail"
msgstr "상세보기"

#: search-auto.php:393
msgid "Sorry No Results, please try again."
msgstr "죄송합니다. 결과가 없습니다. 다시 시도하십시오."

#: search.php:29
#, php-format
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "검색 결과: %s"

#: search.php:33
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: search.php:36
msgid "Search Page"
msgstr "검색 페이지"

#: search.php:61
msgid "Search Result Not Found..."
msgstr "검색 결과를 찾을 수 없습니다 ..."

#. Theme Name of the plugin/theme
msgid "CarForYou"
msgstr "CarForYou"

#. Theme URI of the plugin/theme
msgid "http://themes.webmasterdriver.net/CarForYou/"
msgstr "http://themes.webmasterdriver.net/CarForYou/"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Premium WordPress Theme Developed by webmasterdriver."
msgstr "웹 마스터 드라이버에 의해 개발 된 프리미엄 워드 프레스 테마."

#. Author of the plugin/theme
msgid "webmasterdriver"
msgstr "webmasterdriver"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://themeforest.net/user/webmasterdriver"
msgstr "https://themeforest.net/user/webmasterdriver"
